2揀1 食鼻屎定食擦膠屎？

其實2樣揀肯肯定食擦膠屎 ，甜甜地易入口

鼻屎

垃圾youtuber

鼻屎好食喎